全盛時期嘅皇馬可以有幾多個監躉？

賓斯馬、C朗、摩迪

應該不能更多

仲要三個衰既野都唔一樣

三個都係錢喎好似

勒索 逃稅 收臺底數

監躉球隊

叫得皇家馬德里梗係食皇家飯

join監獄聯啦

我屌你老母牙

牙朗干預別國內政（捐錢比山區兒童）
賓斯馬 嫖14碎雞
摩迪藐視法庭 比假口供

賓周馬唔係勒索自己國家隊隊友咩？

5好再講

另一單黎 賓斯馬衰好多次

ok比面你

球員同會員都係垃圾

Agger

麼daddy係咪比西政府告逃稅？

咁多單都唔洗坐

仲有醉駕同超速

皇馬前鋒賓斯馬在接受《隊報》採訪時表示，自己和法國新任總統馬克龍非常熟，“我們經常短信溝通。"

在5月7日馬克龍正式當選法國總統的當天，賓斯馬是第一時間通過社交平台向馬克龍表達祝賀的法國球員之一，他當時發的是：“祝賀馬克龍當選總統！”
相信至少呢幾年都唔使坐

賓周馬幫法國總統含過撚 洗撚坐監牙